難以置信 竟然有人到依家都未裝big big channel

成個古老石山咁

唔裝果d一定係新移民

on9 先裝

有乜野睇?